主流傳媒陪拜登攬炒 黃世澤幾分鐘

主流傳媒陪拜登攬炒
黃世澤幾分鐘
#評論
20201030

martin oei
87.7K subscribers

#Biden #GleenGreenwald #Intercept
00:00 主流傳媒陪拜登攬炒
02:00 Gleen Greenwald被審查嘅事件，普立茲獎得主都頂唔住Biden
04:58 左膠當公眾係傻嘅地步
07:03 媒體小圈子化先係致命
09:50 Gleen Greenwald係普立茲獎得主，佢唔係唔專業
17:27 公共廣播係主流傳媒係最後堡壘
#拜登 #Trump #NYPost #主流傳媒 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家